<有相> 有無人知道呢d安裝係街邊係什麼東東？

<轉貼>

你個腦安裝左去邊？

有辨認人臉, 車牌攻能既cam

監視器？

傳說中1984嘅監控器